# Modifica del codice Guile

La scelta del editor da usare è decisamente personale.

In questa sezione, ti aiuterò a configurarne alcuni per iniziare velocemente a scrivere codice Guile.

* [Emacs](./it/emacs.html)
